(投票) 討論之後文宣方向 學藍絲炒作定照舊??

因為班仆街廢中廢老根本唔會fact check

例如元朗大肚婆 藍絲狗一直咬住假扮 share曬出去 老屈成功
例如被黑警害到失明女義士篇野都比藍絲狗改左個老屈版本
我地係咪要睇準機會老屈炒作？

打緊仗呀屌你老母！敵人用陰濕狗招 學佢地拉攏民意最重要
應該實話實說 講假野同藍絲廢老有咩分別？

推